[熱烈歡迎巴塞友]安部裕葵係咪做到愛的替身?

溫提：上述案情係發生喺久保證健英叛逃案之後嘅

溫提：上述案情係發生喺久保健英叛逃案之後嘅。巴塞見呢位朋友扭功一流，功底紮實，都想培育佢去接美斯棒嘅，不過offer就同斟久保健英嗰陣一樣樣，唔知佢係咪願意為同戴志偉比肩努力......